話事話 又話有班人會扮假建制r票去曬邊？

應該要組織一些類似保民聯嘅政黨，但唔該做一個真真正正嘅25仔，唔好被人知係玩嘢

連連登仔都唔可以知